再見2020算唔算tvb近年最冚家產ge 自製節目

利申：呢排住酒店冇野睇 等英超開波個陣睇左陣
勿插

呢個節目志在搵海外港人踩外國政府抗疫政策差、外國人防疫意識低等
先係令到d大中華膠暗喜
覺得華人乖乖配合守規矩好醒
然後心入面吹奏港共同中共

然後你以為佢一味踩？
唔係啵
我聽到佢好似有讚意大利早封城架啵
哦明白晒
原來另一目的係配合極權防疫恐懼撚同政府散播極權防疫ge重要性
令到恐懼撚潛意識覺得香港當下限聚同防疫政策係正常不過

一個節目令到兩班人性高潮
正一冚家產節目
仲要由個蚊滋眼主持

同意，熄電視啦，日日都國安法疫苗追蹤好很煩。
又不盡不實，成日係到自high!